錫菲聯今季會唔會降型？

Chris Wilder嘅overlapping centre back已經被狠隊輕鬆破解

降做咩型好？

2球

WBA 富臨2個鐵膽 仲有一個位應該未到佢既

降班：
西布朗
富咸
熱刺

重有個韋斯咸

反勝到再入黎binc

唔會啦 今季蘭仙尼大爆發

下一隊入球 狠隊 等收錢

白禮頓死撚硬

唔會啦
仲有槌 白禮 富臨 西布朗呢四隊垃圾

哎吔，俾你講左添

嘩 見佢斯斯文文真係睇唔出係熱狗

你啲對答勁撚青頭

富臨閪布朗列斯降班機會大啲

降得
前場sharp mcgoldrick mcburnie burke mousset全部英冠廢鋒
上年靠兩個wing back 側擊
fleck lundstram 後上幫補下,最閉呢幾個都用殘左跌watt

曼聯降先啦

都唔明點解咁多人睇好列撕，明明防守垃圾到咁。

leeds 3:4 liv

踢法新穎
夠膽成場人釘人冇陣法

但對強隊或者密集賽程就會露曬底

今年好似個個星期都一週雙賽

白禮唔會，難得有中下游打到傳控就支持吓啦